招槍手

如題

做中小學功課及專上（ High Dip Asso degree）assignment 斷字數計 好pay

歡迎各有返咁上下成績ge專上學生及大學生 pm

提供自己學校名稱及擅長科目 提供證明（可以遮左個人資料ge transcript）
有興趣就pm左先啦
唔洗怕
醜 賺下零用錢 多d錢旁身 買自己中意ge野
有功課想我地做都可以dm 問價 我地會保證反功課質量 唔會收完錢就唔理你 我地會想你做完一份 下一份搵反我地
可以dm ig： top_asm_experts

你算撚把啦